［JJ插沙］點樣改win10個開機磁區

小弟clone咗個系統碟去另一個硬碟度,跟住個clone 變咗A磁，點樣將個開機碟C磁改做A磁？

你幫唔幫到me

BIOS system

改咗之後佢最後都係用C磁開

disable c drive 開一次先

開機bios揀返個harddisk
佢會變咗做c drive

Bios
Boot order
將你想要嘅harddisk 放到最上